依家係升級黃金機會

差佬做埋枚俾大家，依家升級做咩都一定係差佬問題，唔依家升幾時升？

仲有，唔升級就會更多手足俾差佬爆眼，會繼續出現葵芳毒氣室，大家仲忍乜野？

升級啊

係黑警自己做 扮示威者 以後一切行動升級都係黑警自編自導自演

一齊指證佢地做？

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

又到太古啦屌